A0男仔 其實女仔覺得係優點定缺點

身為男仔梗係覺得女仔A0係好野啦
但相反女仔點睇

正皮 優點 唔係個隨便既人
負皮 缺點 死毒撚溝唔到女

靚仔
毒撚

負皮

利申: A0男仔

搞事 畀女仔投票

假設靚仔有乜好討論

客觀啲當正常樣得唔得

又正常樣

唔睇樣睇咩姐

靚仔叫你含 你有得反對咩

睇J

點答你啊

有冇咁多正皮呀
啲巴打唔好搞事喎

睇個女仔年紀同拍過幾多次姐
冇拍過拖既男仔通常對拍拖好多幻想 又唔識拿捏相處方法
好鬼麻煩
不過如果個女仔本身細個/冇乜經驗 咁大家一齊成長/磨合都係一種樂趣

唔洗答 含啦

咁25以上咪出事

我中意a0

負 冇經驗唔識點相處 而且去到廿幾歲都仲A0通常都有小小奇怪 或者會好煩

我

好彩我唔係

睇年紀
廿幾歲都係A0一定係有問題

a0 come on

唔好咁啦

咁直接

死毒撚

利申:死毒撚

你依個係萬中無一既戇直男
即是戇鳩

a0/淨係拍過下散拖
最驚係個d拍過幾年拖 我會覺得佢一定放唔低/最愛既唔係自己

有得改變既

識個好仔a0係因為佢揀左好多年。。。

有過ex 有陣時諗起好正常既
但唔好掛係嘴唇邊

可能係好難揾到個真心鐘意既呢
我都係

其實毒撚一個好開心, 不想為了一時之快而去交女朋友

20歲頭都重a0是否絕望了

same here

19歲尾留名

戇鳩 邊個叫你一時之快去拍拖
要一時之快去叫雞啦

不 開始擴闊啲生活圈子
你就用發現世界多美好

正皮左
起碼唔洗煩佢有ex

就算佢唔講但我知佢實諗起 唔鐘意
同埋拍得耐實扑過野
我要青頭仔

我所追求的只是新鮮感和快感 控制不了自己,而且我不會照顧別人

所以隨緣啦
但緣份到千其唔好放棄
要識得把握

無錯 絲打識貨

啱阿

pm me

個結果參半 點搞呀

真係好戇鳩 我話佢佢一定話講笑 幾日同佢有少少爭執 我都唔係好想講落去 佢狂講講好多 咄咄逼人咁 證明佢EQ好低 … A0真係多數都唔識相處之道

幾時肯有女掯下我的青眼白龍？

既不是優點也不是缺點，因為不在我考慮範圍內播。
your face your fate ga 姐

如果係靚仔 A0 就係更正
如果係毒撚，佢A幾多都唔關我事

利申 絲

優點
當然生活都會檢點
唔會周圍曖昧/ 有不良嗜好
好吸引 識到短幾年命都制

戇鳩多啲是
但唔好張佢套用係a0身上

一樓一快好多

a1女表示唔會搵a0男
但當年我a0一定係搵返a0男

完。

你A0?

中肯 即係你鐘意就得啦
終於見到啲似樣既答案

係我錯

咩concept

唔會啦 討論下姐

成班a0毒撚投番正皮

我叫左巴打們咪搞事架喇

靚仔毒撚here
對好多女仔都有好感但唔知係唔係自己最中意所以就冇主動去馬
諗住邊個女仔主動d就果個 點知冇女仔主動

大男人主義囉

揀男仔一定要揀個拍得多 因為a0一定對呢個世界好好奇 未試過其他女仔 唔會一心一意 相反玩耐左就會想定落泥 諗野都成熟啲

我覺得似戇鳩多啲

都有可能 但我唔係
我好專一

識著d player當全世界都係

你要攪清楚, 係身為 a0 既你 / 男仔
先會覺得女仔 a0係好野

a0女多數會想搵a0男
但係身邊絕大部分拍過拖嘅frd都覺得a0男冇經驗唔識拍拖
btw正皮

會寧願要拍過兩三次
第一次未必會識珍惜 覺得好多野都理所當然
加上未玩夠 又唔夠成熟

不過凡事總有例外既

相反 我覺得玩耐左個啲先好難定性
應為佢會覺得出面世界係玩唔完
加上自己仲有本錢去玩
我角度啦

我講大部份姐
其實我唔care

女仔個個都犯賤 緊係想揀個幽默 日日氹佢 講啲浪漫野就算明知係假都受 而我覺得部份a0都係比較悶 唔識拍拖

無經驗一定架喇
但唔代表唔識既
拍得拖多就代表識？
識就唔洗拍咁多次啦
正皮

你講緊player同毒撚既分別

a0男仔係pure啲，但太唔識同女仔相處，咩都要捉住佢隻手黎教
利申 男友之前a0 而家o1

你想佢做你心入面條蟲梗係難啦

真係好興幸係大學讀個女仔較多的major
撞撚哂板 唔使到真係拍先撞

有經驗當然好事

應該係缺點啦... 同女人講道理死緊 試下俾埋佢知你同ex開心過幾多個晚上呀 分手都似 利申 A0

關鬼事，我拍過拖，都唔識同女仔相處啦

利伸：中學男校，大學個科都差唔多

負皮真線上升

唔明

識唔識其實我覺得都同人夾人有d關係

下 原因係乜你都唔知 認真？
你一定係a0

話女仔A0一定係好既咪純粹覺得人身體乾淨d
咁樣諗野既人絕對唔適合考慮

好撚中 a0 啲男仔諗野幼稚到死 咩都唔識咁 揀a0=幫人教男朋友咁 唔收返佢錢都算好

A0.5

搞咁多野都係想揾青頭仔破處

exac7ly... 我啲fd都笑我幫人教老公

樣，錢，身高
當你呢3樣野都無既時候根本無人會care你a唔a0

我有個fd話同a0既男係好難溝通 因為佢地多數都係被動

如果佢性格冇缺陷相處到嘅話會係優點
（ie. 如果兩個一樣嘅人出現，A0個個會吸引啲）

Sor lo

老實講 男仔都係對拍拖有返啲經驗 識拍拖先好

小弟21，A0
女性朋友多，都ok熟，經常被作地叫做姊妹

同朋友相處絕對唔係問題
但係真係叫我拍拖，我都唔知點算

性格真係好重要

果斷正皮
可能A0真係因為溝唔到女啦
但代表對方嘅感情經歷冇咁深
自己同佢經歷嘅野冇其他女仔同佢經歷過
覺得自己做到佢嘅初戀係會好開心

rip

有無曖昧過先？ 慢慢學下

月水

logical

唉 a0再加入左無女既公司
讀個科又無女
圈子又全男人
人生已完

係唔係怕羞？但自己想唔想拍拖先

絲打你太現實了 這是不對的

激動得滯，字都打唔到
曖昧都過到係起碼叫兄弟，而唔係姊妹

睇邊方面

冇攻擊性既男
同人畜無害既寵物有咩分別
仲要係掩左唔隻

其中一個原因唔想拍住，恨拍又唔想拍
好難觸摸啊！

係咪你為人比較斯文同埋溫柔？

依個唔洗講 一定係啦

好難有女仔主動喎巴打
就算普普通通嗰啲都可能有幾個追緊

為人斯文，軟腳蟹，唔gentleman,小家，可以面不紅氣不喘咁用中醫民間偏方同女仔討論月經

驗唔到

一定係好鐘意個男仔 女仔先會主動出擊

巴打識自嘲...好有趣
咁又真係會被當姊妹嘅
拿出男子氣概來就好！！！！

優點
冇ex所以唔會比較 又唔驚佢會掛住個ex
利申A0 女

巴打唔係好靚仔好有錢好過幽默都幾難有女仔自動

女仔一般面皮薄
除非真係超冧你

普通男人一個

A0好多野都唔識 好多野都諗得好美好

會好辛苦

利申 負皮

正皮你

港女心態實覺得靚仔a0 好仔 專一
樣衰a0=死毒撚

係嘅話要好好珍惜

如果個女仔本身好active呢

但係自己真係唔知最中意邊個 又唔想亂去馬累人
加上自己都毒毒地 唔敢去馬 所以都係抵我死

你都認講港女啦

平時active唔等於感情上active嘅
我份人幾active但感情上好被動

倒追始終都怕男仔對自己嘅付出覺得理所當然
除非個女仔唔世俗唔介懷呢啲

講漏左 除左要好鐘意 仲要個女仔性格正正好似你咁講：active

一定係缺點
唔識拍拖既男仔好撚煩

有道理
咁我應該仲有機

be a man
女人天性就係中意被男仔推倒
點會調轉頭推返個仔
唔係完全無
但極少

點為之唔識拍

身為男仔角度
女仔主動其實會有點cheap
男仔多數都唔會點珍惜

有啲仆街男 散左之後會通街講話 係條女係咁煩住我 係佢追我先 唔係我都唔會同佢一齊 最怕就係預到哩啲仆街

5月就成功擺脫19年A0啦

踏入20年A0

又唔洗一碌鳩打一船人既

識受唔受教嘅啫

女性拍拖都係想享受俾人照顧關心呵護錫

要佢教返

點解會係cheap

廿頭 A0 ，唔靚仔，
但比女仔主動追過兩次，一個靚、一個正常樣。

我都覺自己性格係有問題

譬如唔識氹女仔，唔知你唔開心，都唔知你唔開心啲乜，唔識講早晨早抖i love you掛住你，唔識關心你，唔識照顧你（病咗叫你飲水，嬲咗佢仲要一臉無辜咁問你做咩唔開心 嬲到痴線但又真係嬲佢唔落）

好似好港女咁 但係生活好多小事同相處好多小地方都要磨合（或者話，要教佢）

不過咁，a0男仔好專一，因為係初戀所以好投入，愛你愛到爆，加分1000000

哪來既自信呀 靚仔
毒撚最忌有自信呀

點解你咁多點解
點解山係石頭 海係水

難道想中途轉 _
不過沒有開始如何中途？

乜拍拖溝女啲女會問你A幾嘅咩

當然啦 佢連咁都唔識根本連拍拖機會都冇

既然個個都咁講,識做了

之前同一個細我一年既A0男仔拍拖（中學時）
佢好似情竇初開咁
好多嘢都變左我做主動。。。
家姐照顧細佬咁
Ummm...最後太攰我放棄了
不過散左之後都keep到做朋友

重點：我覺得A0都未必係問題，係個男仔要成熟啲，所以依家我都唔會再姊弟戀

下
真係會有人唔識

大家性格唔啱？

因為我無咁覺得囉 而且唔少人都應該唔會覺得cheap 阿港女姐姐

我a0男朋友大我7年 我都覺得佢好似小朋友

問你有無ex架嘛

因為怕對方唔珍惜
散嘅話可能說話會難聽

靚個個其實我都鍾意，
不過曖昧左一輪，升左班唔同班，
我又唔敢搵佢，
佢有時會主動搵我，
之後hea下hea下就冇左

🤢

Same here brother

咁我又唔會覺得cheap 反而好欣賞同會珍惜,女仔最怕送上門都唔會果下好柒,但佢都肯冒咁大風險,可能我毒就會咁諗, 俾女煩得多果d就會覺得cheap

叫佢算把
好似同個幼稚園生講pure maths🤢

姐係未夠中意囉

遇到個成熟既弟弟你可能改變諗法呢

極端例子
男方大7年都仲係似姊弟戀

會問啲女都on撚鳩
俾人問係咪處就試過

做著你身邊的男性都應該幾陰公🤦🏻‍♂️

可能係童心未泯 如果該man既時候會man下都ok既

明唔明呀
係個女仔唔係自己追到手
真係硬係差啲咁

真定假 點問得出口 又唔係做sp

A0好麻煩

事實證明a0同性格無關
只係經驗之差

A0男仔好正 唔洗煩有ex 夠痴身 因為無拍拖經驗就會做好多sweet嘢
拍過拖嘅男仔懶到出汁 乜嘢sweet嘅事都唔做 坐係到等條女含
仆你個街 男朋友係後者

我諗算係個遺憾多d，
因為都真係爭一步，
個女仔同過我講鍾意我兩次，
生日正日都搵我出街，
同埋有少少身體接觸

聽我講嘢口吻
覺得我唔係處 問我確認

都係，平時都似返哥哥
係對住愛情會細路啲，好痴身又易呷醋咁

就係同佢散左之後
有中意過兩個都細過我既
結果都。。。
所以我唔想再同細過我既人一齊啦

講嘢口吻點聽得出係味處 真心想知

講野都成個小朋友咁 幾多歲呀你

仲有啊！A0男仔會好俾心機係女朋友身上 好投入

就係因為咁永遠唔主動

哈 絲打好大怨氣

a0男仔表示，
就係鍾意自己一個人既時間，
所以先會a0。痴身呢d真係睇人

呢樣係真
好赤子 好qq

男仔係中意既女仔面前先會幼稚架 利申 我 所以成日做sweet野

如果你鐘意痴身就覺正
唔鐘意嘅話真係好麻煩
利申 唔鐘意

一樣諗法

好機會唔識珍惜呀你
大擔啲啦

唔中意+1
慘在同朋友呻，佢地當我曬命
心諗大佬家家有本難唸的經呀

同a0男仔一齊好正
又溫柔又就得人 當正我係公主咁

依個真 話晒對佢黎講此終係第一段感情

約會對成日俾人感覺掛我點知
我諗我講嘢唔會好似青頭仔咁怕怕醜醜
比較開放又唔會令人感覺唔舒服好自然
就好似啲人妻結咗分尺度大好多咁

可能你識親都係青頭/扮純情
未遇過我呢啲男人咪feel唔到

佢都好靚下，
我個時柒下柒下，
真係冇乜信心。

唔係陰公 係可悲可憐

同意
不過自問有少少比佢寵壞咗，成日唔覺意恰佢
其實事後好內疚

好似俾自己條女鬧緊咁

但始終咁上下都會做返啲野既

如果行行下街錫埋嚟我真係會避
其實可能我問題

我唔撚明喎
你意思係淨係個女的付出哂? 咁的關係都唔會長久啦
你當正多數男仔都唔會珍惜真係好撚野

往事就算啦 當吸收下經驗
下次再遇到要珍惜喇

負皮 但唔係因為你毒 係因為a0要調教

呢個真

最初會避
後尾越嚟越中意佢，會主動錫佢
好似係我被反調教咁

好簡單哄女仔既野
女仔中意講反話 a0男通常唔會知
去街做乜，講野既話題 好多野a0男都唔識

咁咪好
全心全意愛一個男仔

唔會話有無ex
通常都係問拍過幾多次拖

但又唔洗調教好耐既

唔好咁懶啦 其實主動plan下出街都好夠ga啦 俾女朋友睇到有花過少少心思就好足夠
咁唸都唔係好貪心姐

要好耐嫁
我調教咗2年先至有起色

a0男其實同群腳仔無乜分別
無經驗更加唔會做sweet野
懶到出汁係因為兩個人相處耐左 唔係因為佢拍過拖
a0男都會懶架

你男朋友學野慢

會唔會佢就係你男朋友

相認

正評全部都係男人

Btw男校a0撚正評

你咁講過左熱戀期個啲都係啦

其實主要都係睇性格理得你a0定唔a0 個個人都唔同
a0同唔a0都可以好懶 好幼稚 唔明女仔講反話果d a0可以已經知 唔a0就算試過拿野都可以繼續唔知 所以都係睇你地了解得多唔多 了解好深入都岩既咪拍囉

sad乜 難道係你

你啱 絲打

所以都係睇人 緣份

有得揀都a0
冇得揀先a0

其實拍拖應該係點相處？

當fd咁樣平時傾下閒計飲飲食食同埋得閒關心下對方/做d sweet 野？

缺點
利申：由初戀到宜家無試過同A0拍拖

A0女仔可能會想搵A0男朋友
拍話拖既就唔會想搵a0

呢句真

廿幾歲A0唔好同人地講自己係清泉再FF

Sor 囉
讀左七年男校，大學男女比例9:1，做野全男

如果男仔A0對我黎講係缺點 最主要係個男仔A0嘅話好似咩都唔識 好似唔知咩時間應該講咩/氹下你
同埋我覺得A0嘅男仔未試過同其他人一齊所以就好易變心

我覺得a0咁渴望拍拖反而會更加珍惜一份戀情

A0靚仔 性格唔毒 但多數時間係屋企 靚女絲打記住pm我

我見好多人話A0好係因為有ex
如果佢有個追唔到嘅女神 又點睇?

咁大鑊
睇黎我依個準魔法師注定要做大魔導士

追唔到都計咁條女嘅心胸都好窄

得唔到嘅女人比ex更危險

同意 男友係前者 寵我寵到好似公主咁
不過佢係公眾場合仲係有啲怕羞 呢樣我諗拍過拖既會放得開啲
不過都有好處既 佢怕羞個樣真係好可愛
搞到我成日都會大庭廣眾錫佢逗佢
不過通常結局都係比佢拖去無乜人既地方錫/摸番夠本

唔好扮女人啦。

R

所以我咪意識到佢開始唔多開心時
就會做返啲野
我都認仆街
好似lead住對方黎咁
利申我O8
女友O3 大佢9年

引我自爆？
不過佢只會睇 唔會出文

亦可能過份緊張
俾對好大壓力
而因為自己冇經驗唔識handle
再更加緊張 雪球loop
最後係點唔駛我講

都係嗰句
雖然我係巴
但都深明絲需要咩
上面講過
絲拍拖都係想有人關懷呵錫自己
你乜撚都唔知 (我係會用唔知)
因為o1仔唔係唔識
係意識唔到個女仔想要咩
女仔係唔會講到出口佢想要啲咩 唔想要啲咩
除非本身性格係有咩講咩
唔係既話 到佢開聲嗰陣已經好撚大獲

"我拍拖係想有人錫我，我唔係想教人拍拖呀⋯⋯"

真實對白 係有個女仔fd咁樣同我呻

公廁黎?

男朋友本身係靚仔a0啲女主動但佢唔食 點睇

睇男仔幾多歲 如果廿幾歲都仲係a0 似性格/樣出事 或者唔識同女仔相處 點都似有啲問題

某d女的確對有好多拍拖經驗既男仔會有興趣
但一齊左就會嚴密監控你, 確保你只係愛佢一個
咁佢地就會覺得霸住左個好叻既男仔, 係贏家

利：被監控中

叻既就會識點樣食返對方
被監控中

梗係缺點

到左某個年紀, 就唔會想搞咁多
佢想點就點

A0毒男

一定係優點 夠清純 不吃人間煙火

叫雞玩ptgf都可以係A0

18歲尾留名

咁樣諗你又同人一齊 走啦

負評既都係毒撚

睇人架姐
btw 20歲仲a0

點會係呢到問

好恐怖 點解講段感情都有咁多計較，
香港人就係咁 啱咪一齊吾啱咪分開，follow your feel

睇歲數,不分男女,假如20幾歲都仲係A0

9成9都係性格有問題出事,同呢D人第一次拍拖要遷就要傾先有機會改到

有D人話外表,老實講香港大把男女既其貌不揚都找到另一半，
只要有心找其實唔難

a幾都冇分別根本
你令到個女仔對你有感覺先係重點，
佢都唔會介意你幾多a
太多當然唔好

你打完呢段字仲話A0唔係罪
真係講都無人信

睇左幾頁，有人話a0 嘅男仔有乜乜乜唔好樓主就話係個別嘅問題唔好套落a0度
讚A0 嘅野就仆出黎認
想吹奏a0咪講出聲囉 好鬼肉酸

A0仔不願面對

二十過一半 a0

都係睇樣嘅姐
正正常常見得人個啲A0又有乜所謂

我覺得A0男仔好cute

屌你老母
有無諗過係圈子問題啊

又唔係吹奏既
佢地大多都話a0人性格有問題
喂 你唔好下下張性格有問題既a0人
就話全部a0人性格都有問題先得架
咁人地講優點 我可以點ban人地
平心而論我又覺得無錯喎
總括而言我覺得只係經驗之差

有無諗過緣份問題

第一句就屌人老母仲話唔係性格出事
真係人唔笑狗都吠

二百幾個負皮

咁你自問係咪真係全部都係緣份問題先

經驗之差令A0既多數唔識拍拖
所以D人覺得係缺點>負評

+1呀巴打

既然缺點係個別例子
點解優點唔可以係個別例子

唔好下下張性格好既a0人
就話全部a0人性格都好至得

原原本本還返俾你
缺點就唔可以叫到a0共同點，優點就照單全收
好雙重標準姐

A0男仔，其實巴打覺得....

有無錢->靚唔靚仔

唉 屌

自問真無無緣份

新識人嗰陣就唔會第一句就屌人老母架啦你都戅柒鳩
除咗內向咗少少 唔覺性格有乜問題
應該都係緣份同圈子問題

其實投票既係巴定絲?

一半一半
人揀我個啲我又唔鐘意
我揀人個啲佢又唔鐘意
可以點 咁你當唔當性格有問題呀

咁我夠沒見過你喇,甚至而家都係,咁你又講左D咩

性格有沒問題最好問問你身邊朋友,好多人唔會自認自己有問題,人本性係咁
好聽唔好聽都要知,知問題係邊先諗計去改
而唔係上網求安慰話咩A0都好多優點,係D白痴港女唔識欣賞,唔識欣賞自己等等...

咁就要睇人地覺得你係揀擇定有要求

我表示認同 唔代表你地都要認同
唔通人地講優點 我屌返佢轉頭咩

樣

當然絲打投票 巴打投就無意思啦

無人話要認同
講緊就係你缺點就唔認同
優點就認同果下好笑姐

其實係咪應該有熟啲既女仔就去左馬先
利申 a0成日比人笑

小妹自問正常唔港女都係a0

屌 其實雙方鐘意咪得囉

有無崇韓 等緊OPPA 覺得同年紀男仔無個睇得上眼

其實性格內向少少，語言表達能力唔係咁叻所以搞到20歲都仲a0，咁絲打們會唔會覺得呢d男仔好有問題，唔要得？
btw 假設個男仔係正常樣

啱既 自己覺冇用

太靚女？

無諗過咁多負皮姐
兩個都係A0既話會係優點

a0毒撚不願面對

唔好自問
問問你D朋友
連登仔好多人自認外表正常/中上

工作環境冇女
讀毒撚科
學D FD玩交友APP又一堆敦倫金 保險 傳銷 ADD你 可以點

同埋屋企D女人已經夠煩

你朋友既朋友呢...???

我自己個人偏見:玩交友APP一係玩人地,一係被人玩

23年a0 好似習慣左單身咁

本身朋友唔多
D FD 又準備結婚同友同居左1-2年 / 已經結撚左婚 仔都生埋 ge 狀態
衰d講句 再遲下真係搵人出來食個飯都難

個陣我都諗過 係咪就其拍下散拖解決左a0問題先
但最後都係算啦 過唔到自己個關

男人25歲以上仲係a0 就代表你有問題

呢樣真

開頭係正皮 後來就發現原來一個人廿幾歲都無拍過拖係有原因

講到尾都係睇樣
如果個女仔a0處，好潔身自愛
但係外表豬扒，我都唔會去馬😗

前提係佢真係想定落黎

哦

如果我係A0女 會好想好想揀返A0男
如果唔係A0 就多數唔想揀A0

拍拖淨係扑野 扑完野死埋一二便打機

自己覺得無問題就得啦

其實係會

句野完係我條女講過

拍拖多既除非佢自己想定落黎
否則想要改變佢諗法 難了

拍拖多唔一定等於喜歡換女
懵撚

正呀小菊花夠緊

淨係享受曖昧

身邊既幾個fd既男朋友都系A0，鍚到佢地癲，生日送牌子手鏈又Pandora勁重本，成日同我講佢男朋友有幾溫柔細心，我反而覺得好冇安全感，你宜家就乜都制，耐左系咪都可以保持到一直咁

好驚個fd比A0寵到變港女

會唔會出軌同係咪a0見識得女多唔多冇關係囉
係同個人價值觀同道德操守問題

我覺得A0既男仔唔太識點追女仔 又唔太識點相處
有時講錯野或者行為可能嚇走女仔？試過有2個a0男我講到明唔中意但都死纏爛打 唔比空間人 好鬼煩 搞到我覺得好討厭

利申A0女，覺得岩既男仔無論A幾多都冇所謂

收皮啦，靚仔就識得相處，唔靚仔就叫做唔識相處係咪啊？

毒撚真係好恐怖

正負評比例似係連登毒撚同MK既比例

你都收皮啦好無啊傻閪😊

拍個拖都要分到咁

label人就至撚叻

根據你地理念
即係食得越多女先會一心一意唔會去派帽？

+1

Ex之前係靚仔A0, 有好多女埋身
耐左發現係性格同相處問題, 最後 我飛佢
講真A幾/靚唔靚仔都冇所謂,
真係鍾意一個人點都會覺得佢順眼
性格 價值觀 相處問題 係決定可唔可以行落去既主因

唔撚係條條女都好似你咁撚樣諗😊

睇到好亂
一時又話未拍過拖，未玩過個心會好野=唔專一
一時又話拍過幾次拖，即係本身個心野，好難為一個女人定落黎=唔專一

大部份A0都會好緊張女朋友既每一個反應
因為第一次拍拖, 驚自己做得唔好 (平時齋flirt女唔拍拖果d除外 )

公就佢嬴, 字就你輸

我唔知巴打你受左咩委屈

我識有女仔frd係睇樣至上... 佢個ex直情當佢係雞咁佢都忍到
果啲我就理得佢死

最後佢地當然散左 仲要條仔block佢 先stop到呢段關係

緊張你又話煩 唔緊張你又話唔愛你

結論係都唔知啲女想要咩

ex同現任都係A0
分別係ex係靚仔, 現任個樣
但同現任真係夾到飛天, 好似世上另一個我咁

2個都有共通點: 淨係識追, 冇諗過追到之後點樣相處
磨合果啲就好睇每個人性格, 同埋合拍程度

祝各位A0巴打可以一擊即中搵到好合拍既女朋友

千古不變之定論
D女連自己想要咩都唔知

以前靚仔個時d女對住我好好，出街又有女望
而家個樣殘左無以前靚仔，d女態度180度轉啊屌你，見到都唔撚多想理你扮唔識

有句野講得好岩，未到80歲唔好比飽飯女人食，你越寵女人就一定越唔會珍惜你

當然緊張好過唔緊張啦
作為女朋友就要安撫下男朋友, 唔洗咁大壓力
佢緊張個樣真係好可愛 同時又唔忍心

男同女都鍾意另一半緊張自己
如果用「你太緊張我, 令到我好大壓力」做分手理由
其實真相只得一個：唔再愛, 乜都係理由

咁市儈... 做朋友都要睇樣既咩
巴打咪當睇清楚邊啲係真正朋友囉

唔同意，有啲人係過份緊張到逼到另一半有情緒病
果啲唔係唔愛 而係唔知點再愛落去

我A0 ex中哂, 唔通我同左女人拍拖....
成日話想自己一個, 要同我分手(起碼2次)
分到我心都淡埋 唔想挽留佢
次次都一日之後喊住返轉頭話唔係想分手
唔知自己點解會咁
話自己乜都會改, 叫我俾多次機會佢

最後果次(第3次)我唔肯, 個心太攰唔想再俾佢hurt
佢屌返我轉頭, 話我小器唔俾機會佢

hurt一次當俾機會, hurt兩次我心軟, 唔會再hurt第三次

咁嚴重 到底有幾緊張先chur到有情緒病...

我身邊有幾個朋友都係咁
難聽啲咁講慘過做奴隸
交待遲一分鐘都奪命call
其實我覺得另一個都係有病

control freak 唔排除有啲人好鍾意被監控
聽過一個男仔frd話好想俾人束縛

你幾大呀
對方又幾大

繼續賴啦

講中左嬲嬲？

其實有冇諗過最根本既問題
撇除一啲心態因素

你係好既 就唔會仲係a0啦

A0女仔就優點

我補充下
除左心態真係唔想拍拖既
又或者預到既都係你中意佢佢唔中意你
同佢中意你而你唔岩之外

真係諗唔到有咩原因
你係好既 冇問題既
都仲會係a0

的確用a0黎tag人唔好
但有冇先諗過自己咩原因
而攪到而家咁既境地
（你真心覺得a0冇大不了當然唔係講緊你）

而樓主開得咁既po 就明顯係好撚care自己a0
唔好求安慰圍爐住
有冇先諗下自己問題出喺邊度

如果你純粹屎忽痕 想學術研究
你當我咩都冇講過

真係人唔笑狗都吠

如何定義好壞
被動等於壞？

識幾個a0 都好內向
聊佢講野都係一句起 兩句止
之後就無再考慮過， 除非我好鍾意嘅 都要睇下岩唔岩傾

我講既所謂"好" 只係回應題目既優點
A0 是否係好野黎(優點)

而你問我自己點睇 好 呢個字.....
一搬人都會條件先決
靚仔高大有錢呢啲表面野

我既答案 no
心態 一切都係決定於心態
心態好 自然咩都好

所以我唔覺得a0一定係唔好
你好清楚自己係咩人
知自己想要咩 唔想要咩
而到而家真係未遇到
同時你又唔急出pool
呢類人就算a0
我覺得完全冇問題 自己掌握自己命運

駁唔到 男人口花花先得女鍾意

Ignore呢個添
一句
男人被動就是罪
其實上面我已經講左
天性黎
男係攻 女係受 冇得改變
女人天性就係享受被推倒
唔好怪我用咁中二既字眼
因為真係好到個意思

一句
be a man ok?

做男人原始上就要有攻既意識

係鍾意嘅真係唔會諗A唔A0
利申 現任O3我O1 其實一路拍大家都係學習緊點樣去愛對方 雖然我好多嘢仲要佢教返轉頭咁

點解為指攻
好似厹 player咁口花花係女仔都撩都氹
如果係咁
我寧願做大魔導士

無人叫你係女都撩
係你中意嘅對像你都唔撩 唔通叫人倒追咩
而家你中意人唔係人中意你呀
你追人仲要求你去同佢傾計咁係咩事

care 點都有少少既
但只係想睇女仔諗法

冇得唔tag a0
A0視野真係窄啲

有關攻既話題
我去做工奴先
我放工再講